d醫生咁撚煩，有冇考慮過搞場公開辯論慈善籌款？

又可以幫到中肺炎d人

又可以當笑片咁睇

袁國勇 許樹昌 何栢良 梁卓偉

梁子超 張竹君 徐德義 陳勁松

先定個話題

例如打邊種疫苗最好

封唔封關

之後暗牌寫答案再分組正反方

到時可以睇7個醫生圍1個

你都幾撚煩
日日開post批鬥啲醫生你唔悶咩

咁多聲氣叫林奠封關啦柒頭

又來講野啦

咁你都開post